請到理大聲援受傷警察！

其實點解我哋唔借力打力，
煲大《有警員面部中鋼珠》 、《有警員腿部中箭》等等，令藍屍去poly或者附近聲援班popo

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

好撚仆街

搵人做肉盾 dont do that please

不過無錢收撚會出咩

宿一燒

［注意］大家千其唔好 千其唔好 用呢個方法挽回民意

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

到場即派現金5千！

會撚咩佢地

人地講金架 你以為講幾句沉默既大多數就會出去咩
沉默是金呀

即出

push

製暴製亂

無錢，不了

無旅遊包載，不了
無華潤卷，不了
無酒樓食飯，不了